毛澤東上連登

(行路撚）瑞金行去延安

我地出發啦

湖南d風景都幾唔錯

到雲南一定要食佢d米線

加油撐住啊

終於到延安了

光復香港
時代革命

行路撚